（音樂台）我係一個動物讀心師

我係一個動物讀心師
呢隻雞佢諗乜？no no 佢心口有D
蝗蟲蝻亞狗公雞隻都比我讀心
令人無奈 我期待 你今日趁地淋！
我將巴打既怨恨射入你體內

dolly chocolate 呢啲咁既撚名
通街都係點同佢神 交你有冇病
eh? 歐 布就唔 同 佢一野攞你命

冇文化既人係鐘意冇文化既名
冇文化既人鐘意攞pop野黎聽
冇文化既人仲攞啲假野黎信 笑柒我
唯有免為其難將你幾叉野袋盡 我

上樓又靠你 佢 跳樓又賴你
佢果層君臨天下我已計好全數由你比
信我讀心 我毒針 狠心知你kum捱
努力賺錢 日以繼夜 夜以繼日 經典
獅子山奴隸 冇左思想 只好信我 繼續信我拍住上,
聽日發達過後我準備留劏房床位比你套現！
屌！